游蕙禎亂入民建聯？！

【媽呀我好亂】
民建聯區議員植潔鈴Elaine Chik
Telegram的頭像用上
換上青年新政游蕙禎的照片
用戶名叫Mary Chan
游蕙禎發現後
直接打電話對質

#植潔鈴都標榜是民記小花
#突然開telegram又為了甚麼
#植潔鈴已將游蕙禎頭像下架

#植潔鈴 #游蕙禎 #telegram
#香港新聞 #政治新聞
#政情網上行

自己個樣自己都接受唔到，仲要上網搵一個政治人物個樣用，我係你阿爸阿媽，真係唔知點算。

痴撚線要用假相都唔好搵個咁多人識呀大佬

想開假ac扮黃絲搞分化？

又屈我游B

笑到我噴水

文宣組做嘢
民建聯吸納反中亂港辱華分子，一票不投民建聯

開tg收風

push

共西無面見人

推

特務on9